 
  MathType(数学公式编辑器) 6.9 简体中文注册版

  ---------------------------------------------------------------------------

  MathType是强大的数学公式编辑器，与常见的文字处理软件和演示程序配合使用，能够
  在各种文档中加入复杂的数学公式和符号，可用在编辑数学试卷、书籍、报刊、论文、
  幻灯演示等方面，是编辑数学资料的得力工具。


  本版特色

  1、安装后就是注册版，功能无限制；
  2、自动安装数学公式所需字体；
  3、(1)“对象型”以常用的[插入>对象>MathType 6.0 Equation]的OLE对象方式插入公式；
     (2)“加载&对象型”除了插入对象方式外还在Office自动加载，加载时会影响Office
        打开速度。
  

  MathType 6.9 新特性

  1.兼容Windows 8；
  2.兼容Microsoft Office 2013；
  3.MathPage技术进一步改善；
  4.兼容700个以上的应用程序和网站；
  

  更新记录

  2013.03.09 更新：升级到6.9版本并完善汉化。
  2012.08.08 更新：进一步优化和完善。
  2012.06.15 更新：细节优化和完善。
  2012.06.10 更新：修正没有关联“微软公式 3.0”的问题，另提供Office自动加载版。
  2012.06.09 重要更新：使用完美汉化资源，修正汉字乱码问题。
  2012.06.06 16:00更新：修正运行时提示字体无效的问题。


  安装提示

  1.部分安全软件可能误报，设为信任即可；
  2.如果Office自动加载版Word打开速度减慢请设置：文件>帮助>选项>信用中心>受信任位置
    把MathType安装文件夹加进来（感谢网友提供）。
